### Hypothesen

<ol style="list-style-type:lower-alpha">
    <li class="fragment">Vorstellung von Kontakt zwischen türkischen und griechischen Zyprern stärkt die Absicht, tatsächlich Kontakt aufzunehmen</li>
<li class="fragment">Vorstellung unterschiedlicher Situationen effektiver als Vorstellung gleicher Situationen</li>
<ol>

Note:
- 2. Hypothese: Variation führt zu Generalisierung